三行應該點入行？

仲讀緊書 想得閒炒下